22歲 9k收入

今年22歲 咩文憑都冇 5條2都冇 畢業第一份工做到呢家已經兩年 都係得9.9k 而且冇任何前景可言 銀行戶口得20k 係咪人生已經玩完

主要都係睇家底

月入8000都夠買林寶.
何況你9K

點解唔搵D野讀下

冇父幹 咩都冇 靠自己。。。

自問唔係讀書材料 讀唔掂

多過me☹️

你老世俾得出9.9都唔肯俾10k
證明你要轉工先

做地盤囉
錢可以用勞力換取

去搬下野就700-800 蚊一日，一個月返二十日都有萬四至萬六啦

咁你幾多啊

個100 相差無多。。。

瘦過鬼 排骨仔

馬死落地行
乜柒都話唔得又唔得
扮白卡佬囉

叫你讀書進修又話自己唔係讀書材料，叫你做地盤又怕辛苦，又嫌人工低，想點先？

宜家先22咩都唔試下,你人生其實冇咩意義

而家學唔遲，
去學門手藝，㕑師、裝修師、開鎖師、汽車維修師
或者考個電工牌，勤力做得兩三年搵20K唔難
起碼養到自己先

點解咁少

第一份工得8.5k，加下轉下，而家做左8年野有35k，肯進修同努力一定有希望

5條2 都冇應該唔關有冇父幹事

我22k

開夠膠po未一係二世祖一係少過最低工資

但你自己靠唔住喎